就快倒數了,大家有咩準備?

如題。。。

Condom

幾時都要架啦

利申:我冇準備嘅需要

紙巾

有大量

買定timer

冇啊屌你老母問問問

sleep

準備聽朝返工

日期寫做2018

ready

ching買涼茶俾自己啦